特別公告:港冠聯黃心穎嚴重道德敗壞 經香港女神總會緊急商議後決即時取消其參賽資格 餘下三場聯賽自動判敗100-0

因應2018-19 LIHKG香港冠軍聯賽第18位黃心穎今日(16日)抖出嚴重醜聞
本會經審閱目前民意後,決定立即取消有關人士參賽資格,餘下賽程判其輸100-0
以正視聽

32.

2019-4-20
游蕙禎 : 黃心穎 100-0

33.

2019-4-27
黃心穎 : 李施嬅 0-100

34.

2019-5-11
黃翠如 : 黃心穎 100-0

欽此
2019-4-16

出軌都可以係女神架

支持

根據世界各大聯賽慣例,應該之前所有比賽結果都要取消/改判100:0

老師, 佢講粗口

抵啦呢件臭雞

佢都入圍做女神 連登仔

心穎無罪，馬明有錯

馬明啊

其實佢今季場場都輸,本來唔爆出呢單野,季尾都99%會因為賽例而自動出局
不過估唔到佢咁都等唔切,比我地即時處決

賓妹就未入list

香港女神總會

女神 ?

大會好正氣

賓妹連雞都不如 做得好

咁謝安琪搶人條仔點計？

咁係發生喺以前既事啊

咁CHEAP都可以叫女神!?

做馬？